好耐冇聽 不流血 不受傷 不補捕

個人冇事先做到世界冠軍

「正視聽」聽日由佢二讀

三不
缺一不可

因為已經知係講經
你做到係因為有其他人幫你頂左

明天大家加油！

經到有錯字都無人法國

Sor 不被捕